[全面反支]美國政府開始調查Riot同Epic等game廠

The Trump administration has asked gaming companies to provide information about their data-security protocols involving Chinese technology giant Tencent Holdings Ltd. people familiar with the matter said.

中文:

中文汁

支持美國市場自由

Epic 為咗打贏Steam 完全同支那同流合污

連登最受歡迎遊戲都搞

調查師

強逼騰訊賣返d股份出嚟啦

奶得咁撚開心啦今年世界賽首歌 屌你老母中間無鳩啦啦有段中文rap都算，仲幫支哪牌子賣廣告

Epic 執柒咗佢啦
垃撚圾

成間充公再全部人打靶就好啦